\documentclass[11pt]{article} % Définit le type de document.
\usepackage[backend=biber]{biblatex} % Pour la bibliographie
\usepackage{ae,lmodern} % Permet l'utilisation des polices de caractères vectorielles.
\usepackage[francais]{babel} % Permet une édition avec les conventions françaises.
\usepackage[utf8]{inputenc} % Définit les caractères utilisés pour la saisie (écriture du fichier `.tex`).
\usepackage[T1]{fontenc} % Définit les caractères utilisés lors de la production du document (compilation).
\usepackage{eurosym} % Permet l'écriture du symbole euro avec `\euro`.
\usepackage[ruled,vlined]{algorithm2e} % Permet la saisie d'algorithmes.
\usepackage{graphicx} % Permet l'inclusion d'images.
